返緊工既你都有野可以幫手

你可以LUNCH早小小出去，問下有冇人需要咩物資，飯之類，幫手買去。

唔好睇少一個人力量，積少成多都可以幫到手。